腳腕皮膚龜裂問題（有圖慎入）

我媽隻腳呢幾日變成咁
話隻腳冇乜力 同 扯住扯住
死都唔去睇醫生
請問各位巴絲知唔知咩狀況

連登無得睇醫生

大驚小怪……

凡士林厚敷咪得

日日沖完涼就要查油上去
腳根冇油脂分泌，你唔保養一定係咁
冇力就唔識答啦

好似有啲腫喎，講堅，要去醫院check吓喎

隔日幫你奶下

無力應該唔關皮膚事喎？
皮膚龜裂乾燥啫？搽俄羅納英喇
至於無力⋯睇個腳踝腫腫地有無扭親過呀？去睇醫生好喎